Snapchat根本係迫你面對現實

當你冇再同一個人keep住sd野個陣 自自然然就會斷火 隨住sd野嘅次數越嚟越少最後連emoji都會冇埋

可唔可以無斷火斷emoji嘅一日

做咩咁多snapchat post

其實一個火根本唔代表d咩
你以為儲個火就可以溝到女?